到底雞胸可以點煮得好食D?

食夠白烚
屋企又冇焗爐

炸

Sous vide

即是點

It’s fucking raw!

慢煮

通常落咩調味

叮嚟食
認真 好有雞味

可以參考大快活

燒烤

渣汁

鹽 黑椒 牛油 蒜蓉

切條慢炒蠔油收汁

認真
切絲 手絲雞咁
仲要好幼

搵鼎爺幫手

烤

之後點煮

即是點 冇乜點食大快活

跟佢 真心好juicy 好好食

煎

凍水落煮到滾水
熄火焗20分鐘
上碟加鹽同黑椒

俾多啲錢叫酒店雞

同白烚有咩分別

是但煎已經好好食

睇個樣好正, 搵日試試先

四萬

解凍後加一湯匙鹽落水30min
煲滾水落雞 等再滾一次然後熄火等20min

用海南雞方法整

我都係跟佢 好好食 煎完再加個米粉就滿足

落大快活買

先用蛋白+黑椒腌半個鐘以上
煲滾水 落雞胸 落完即刻熄火 +蓋
焗佢7-8分鐘

試試

餵水？

點整都係鞋既

青椒炒雞絲 加少少黑椒

就咁蒸加 杞子醃會無咁鞋

切粒炒加黑椒汁

買枝慢煮棒返去整啦
一件過慢煮4~5件, 要食先拎出黎煎返上色
健康又好食
醃料跟自己喜好就得,
香草/黑椒/胡椒 自行決定落幾多

次次整都失敗，都唔知係咪關貨源事？

你點set? 我係60度一小時

查查係咪食屎坑雞食到死咗

我都係，但次次都鞋，巴打係邊買的

一田/百佳, 包裝有日文字果隻, 大約45蚊一盒

慢煮最多汁, 炸最好口感

我買惠康大陸野

大陸農場既雞胸.
試過一次, 垃圾黎

鞋到

好似唔錯

切細切條再打幾次水就好嫩
另外都可以揀浸熟

中細火, 兩邊煎到金黃色
就放上碟用錫紙封好, 放入微波爐到keep warm(咪撚叮! 炸死左唔關我事)
打兩舖機 10-15分鐘到就食得

滑就唔夠慢煮滑, 但中間d 肉仲可以好juicy

用yoghurt浸完再搽pesto再焗

依種做法其實會唔會好肥
焗完成個盤都係雞油

好似好正
但係好似太多油鹽？

你係買雞胸定雞柳？

用鹽同蜜糖腌雞胸四至五日 再慢煮or 超細火boil 之後舊雞胸可以放喺雪櫃一個禮拜 可以用來夾三文治或者切片煎

慢煮既雞胸係好撚好食
鹽+黑椒+是但按喜好加其他調味就入袋
65度1個鐘

唔好貪平買雞柳 慢煮完都係唔好食 嘥時間

廿幾年黎都唔食雞胸 但慢煮雞胸令我徹底改觀.....

攞香草、黑椒同少量橄欖油yip下
攞去煎

薑, 京蔥 落水大滾熄火 落雞胸焗10分鐘
整多個tartar sauce 點 or其他健康d既sauce都得

試過大火煎再細火冚住焗一陣都唔會好柴
你無焗爐無計 個人試過切粒切絲炒飯都ok

煎 臨上碟前落少少鹽 黑椒 基本上未試過係鞋/難食

加生粉加自己鍾意既調味腌

老娘教 鹽水浸完先慢煮 食之前煎一煎

人地教我買個氣炸鍋去煮，外脆內軟，但我唔知邊度有得買，買又買邊款好

杜生喱騷有集教過，自己搵返

其實慢煮洗唔洗特別工具

滾水落即時熄焗45MINS

bbq sauce 正到

普通超市啲雞胸都得？

豉油 胡椒 煎

照住上面條片煎 都係有啲鞋同熟得仔

strong post lm

投資少少買個細焗爐啦, 好味到日日食都唔厭

煎香兩邊 再切開煎

切開之後應該點煎

通常煎到兩邊微燶 切開 每一件每邊煎幾秒 直至唔見血紅就即刻拎起

邊到買雞胸好

杜汶澤仲有 Renee

個人認為依條最簡單兼真係做到唔柴有水既效果
我普通佳寶一袋袋雞胸都係咁煮

我都係咁整

我通常用呢個方法，唔夠慢煮咁嫩，但唔使買任何額外廚具

我通常煎 兩邊煎封贊啲白酒落去冚蓋 熟咗之後攤一陣先好切 未試過鞋

嗰啲係橄欖油嚟嫁 啲雞胸邊有油

如果係大舊啲 厚身雞胸嘅話
鐵盤鋪錫紙
一茶匙油 咩油都得 鋪係錫紙上面 鋪到個油嘅面積同雞胸一樣大
每邊雞胸：
pepper and salt
dried basil
paprika powder
chilli powder （可放可唔放）

220°C焗爐
錫紙包住雞胸焗5分鐘
之後10分鐘反一次
total 25 分鐘 give and take

size細啲嘅雞胸就就返焗少啲時間

雞胸靚最緊要 如果唔係點整都係難食

邊到買雞胸最好

同問

加美極

好想知大快活點整

美心隻龍蝦雞肉螺絲粉，啲雞胸肉都好L嫩， 顛覆咗我對雞胸嘅感覺

一分錢一分貨
新鮮 冰鮮 急凍 都三個價
冰鮮
澳洲 日本 又貴D 一件$30-40
泰國 中國就平D 一件$15-20

急凍野 佳寶 $10有找就有舊

應該係浸熟再煎